［認真問]上原亞衣邊忽正?

有冇人可以解答下

忽忽正，全靠整容！

睇整容唔洗睇佢啦

大哥肯剝衫個樣又唔太西，你估好多個咩！而且仲要有女友feel u know!

得個樣同屎忽正
細波手臂太粗
Btw 佢要引退

勝在夠淫有女友feel
唔係既話講整容樣明日花好j d